輿論已經變左林鄭一個係搞手

今日行出街買野食野都聽到唔小人話支共冇叫柒婆搞 係柒婆自己要威柒婆落台之類

請提醒各位市民～好友 支共唔係好人 千祈唔好撚信共產黨

其實有邊個政客係好人?